法國諾貝爾醫學獎獲得者：武漢實驗室人工合成武肺病毒

法國諾貝爾醫學獎獲得者，病毒學家呂克（Luc Montagnier）認爲 COVID19 病毒就是武漢實驗室人工合成。他認爲否認人工合成才是陰謀論。他通過研究發現武漢病毒明顯被植入了其他基因，這不可能在傳播中形成，目前生物技術容易做到。

他們用數學模式對病毒基因研究得出的結果，確認了之前印度學者提出的新冠病毒帶有愛滋病基因的發現。

呂克認爲如果在病毒泄露之處，如果中共不隱瞞、説實話，就不至於造成這次世界性災難。他表示他對武漢實驗室情況非常熟。

pish!

———————————
⚠️請注意以下專搶新Po頭幾則留言，再屈樓主係五毛嘅新五毛會員—
「好野可以出街lu」

罪證
1. 胡亂屈樓主五毛

#2 回覆

2.胡亂屈樓主五毛

#4 回覆

3.明顯五毛言論

#4 回覆

4.明顯五毛言論

#8 回覆

5.承認自己係五毛

#19 回覆

Google Translate睇左係
但係呢個唔知係咩報紙黎

推

侵侵吹雞，

陸續有黎！

陸續有黎
百國聯軍

法語系好多Source

保持少少距離
足夠證據就大大力

What

可靠source??

補youtube 片

如果真係合成，整個中共應該以戰爭罪處決
百國聯軍

小知識：武漢實驗室係法國人提供技術支援

大陸人做嘢求鳩其真係將實驗室病毒帶出去唔出奇

他們用數學模式對病毒基因研究得出的結果，確認了之前印度學者提出的新冠病毒帶有愛滋病基因的發現。

所以嗰印度學者突發心臟病死了, 好明顯又係暗殺所為

武漢P4實驗室咪法國佬幫手起，佢緊係熟啦

仲講食蝙蝠既就係鬼

Push

死亡筆記

up

哇

Twitter推爆佢

有冇多啲資料? 呢單要煲大佢

黎料啦

pish

唔該巴打

死果個好似係支那大前P4所長

有冇法文新聞link直接睇

PUSH

西方世界逐漸揭中共底牌

香 港 國 寶 ： 許冠傑

支那收護照知咩料啦
一定係驚有逃兵同埋爆軍事基地資料
準備好ww3

Twitter戰線

法國總統雅各·席哈克於2004年10月訪華期間簽署了合作協議，法國協助中國建設P4病毒中心，但法國有專家擔心中方會使用法國提供的技術來研製武器，法國情報部門當時向政府提出警告。

from wiki

證據唔洗真, 一萬人講話是真就得架啦 反正我信了P4實驗室

暫時見到嘅新聞tweets （但係法文）

武漢實驗室

source?

有冇twitter？

【世界大巧合】中國科學家兩年前發現新型冠狀病毒！國家級P4病毒中心正正位於「武漢」

樓主pin this，有twitter link pin 埋

中共係大爆發幾日後就即刻好肯定咁話係食蝙蝠傳出黎就知咩料

有死咩

wow 呢單真嘅話就真係核彈喇

頂級權威認證, 中共無得抵賴了吧

有冇更可靠嘅消息渠道去確定呢件事？ 因為由諾貝爾醫學獎得主去確定係嘅話好有權威性

係時候亡黨亡國

真相就黎浮上面

真正核彈

推丫依單野

Pish

上面有片
等啲英語系媒體起身做野

蝙蝠何辜

肯定又出動5毛大軍去拉低呢啲資訊 一開始無人理 遲啲更加冇 所以一定要推爆佢

大力一推

Pushhh

合成病毒比普通病毒洩漏仲大罪

Nmslland又贏咗

思路正確 keep going
好快又有玻璃碎

由佢個title講出黎好有力

出啲力推

全力推 唔好沉

正正解釋左點解急住spin走
因為根本上就難辭其咎

push

事實唔重要
背後全部都係利與害既計算

所有矛頭指都直指支那
都無得抵賴

最近外國啲方向變得好緊要
睇黎中共啲宣傳開始失效

權威人士咁講
LM等睇世界大戰

諗起之前入錯油位巴打
都係令一間公司收皮
運左病毒比人當食物食個條仆街
直頭係冚球剷

NMSL病毒

中國真係cls

D 左膠仲唔死出來道歉

推推推

「認爲」

其實話實驗室係陰謀論嘅人有咩理據？

五毛今晚要通頂了

終於再有正義聲音出現

721

你少睇新聞

佢都係quote樓主個網

唔識法文媒體
保持距離

好快班垃圾又話陰謀論

西方垃圾主流傳媒、專家、左膠：
- 總之指摘病毒源於武漢實驗室就係陰謀論
- 無科學證據顯示戴口罩有助防疫
- 唔好封關歧視
- 唔好製造恐慌
- 世衛做得好好，係美國政府自己處理得唔好

呢個權威level講可信性高過之前印度佬
唔知袁國勇點睇
袁教授始終認為係野味機會大

幾十年前冇網絡，知識水平又低就話可以亂黎
依家全部人都可以留底又有各種加密，做過講過乜仲邊有咁易spin走

香港人表示

Cls Ching

ｐｉｓｈ

係咪暫時最有權威講嘅一個

今次支那啲實驗人員就開心啦
有哂全球傳播數據

今日法國開始有combo

陰謀論,冇證據證明所以係鳩吹呢啲係中共最常用既技倆
因為中共係一個國家級無賴,而現代社會要指控人係講求證據
但中共就慣用將不利佢既證據消失,然後扮受害者
所以先會出現口交部成日話人冇證據在手指控不實陰謀論呢啲說法
中共全國控下基本上不會有消息/人可以偷走到出去
王立強就係最好例子,基本上係得呢種方法先可以爆中共料
但中共都唔係苯柒,呢啲野唔會俾你白紙黑字見到
而831,又一城同實際被捕人數基本上都會成為黑歷史,因為當時消滅左證據
到一百年後知情既人死哂就冇人會知咩事

合成後透過野味傳播都得？
其實即時清咗個野味市場真係怪怪哋

百國聯軍, 唔夠錢洗嗰D 好快d跟隊

cls呀

中文版

權威？

推呀

核彈

之前睇大陸啲學生自己喺網上面講
成撚日攞咗啲實驗動物煮嚟食

一定要推
夾埋錢登報比全球睇

「武漢肺炎來自P4實驗室」文章懶人包

去番最初嘅假設: 實驗用動物流出左去野味市場度賣??

P4有博士生被消失，有無死到唔知

une manipulation de ce virus， de monsieur Luc Montagnier
中共你今次仲唔死？

唔係話頭幾單case 得一個去過華南海鮮市場咩

地球人，報仇！

但係芝麻國有劍橋打手

等睇垃圾鬼佬指摘陰謀論

原本都有懷疑
但中共無啦啦禁生物病毒實驗，就知係人工合成

幾撚多個家庭就咁毁左

stop playing the blame game!!
we should united to fight with the virus.
The world is one family!

唔清楚, 只係記得早期有巴打提出呢個講法

急急腳話係源自蝙蝠嘅人如何面對

PUSHH

百國聯軍

根本就係

Well done! 我就係要呢d！

正
有權威指証

今次仲唔第三次世界大戰?

百國聯軍解放支那

八毛未返工

Chinese Virus

定七毛

各位推之餘唔好唔記得一樣嘢

要support翻個得獎者
如果唔係佢好容易比中共施壓/用錢掩口/改口/被消失

但佢話係整疫苗唔小心漏左出黎，姐係唔係特登整既生化武器？

整疫苗比自己人打
之後用化武先安全

自推

根本就有心合成HIV，支那知道鬼佬除左岸鳩之外，仲有10個9個都咸濕。見啲鬼佬玩支那雞，賓妹就知。支那製造呢隻病毒，係針對鬼佬咸濕性格，鍾意攬攬錫錫而定。

5毛狗出沒注意！！！！

法國NobelPrize學者肯定左係人工呢個帖，超多5毛狗互含引導返去係P4漏去野味，存心想Spin走發動左生化戰！！

佢呢個級數彈左出黎講，唔係話收番句野就有用

霍士新聞都係話唔小心流出嚟

帶病蝙蝠走左出黎，其他唔洗理
佢咬人又得，比人食又得，甚至比人養都得

屌你老母臭閪呀

。

有冇發覺依家新聞太多

本身呢種核彈新聞應該係爆炸性，但唔知係咪因為大量新聞搞到大家好似覺得冇咩咁

禁好評
禁錯左劣評

我覺得始終最難證實都係佢係唔係特登流出黎，如果唔係既你最多話佢管理能力問題；反之就係生化戰

之前fox講左係武漢實驗出黎

再度聚焦係P4實驗室制毒

wuhan virus chinese virus nmsl

唔通同你講係整生化武器咩....
無端端研究依樣野已經有問題啦
仲有落入一個咁嘅國家
做野哪西求求其其

推爆佢

睇得多用「核彈」字眼落啲唔係核彈嘅新聞

同埋太多fake news

應該冇人會無啦啦合成病毒

有英文source

推到有英文SOURCE
頭先屋企人先o係度討論個病毒究竟係中國定美國傳入
有一個堅持話有好多證據顯示可能係美國
話大家唔好因為偏見而對中國有誤解

好想掉條link出去打佢兩巴

我都好奇怪 疫苗正常係減毒版既病毒株/細菌 冇聽講話合成一隻傳染力更強既版本出黎

所以個法國人可能都係唔想講咁白

hi 5毛

中國病毒

訓咗幾耐
12月尾已經有專家提出過

Sparked a firestorm 喎

有另一個科學家反駁佢話佢nonsense 喎

唔好跟車太貼

唔該巴打
聽日掉o係個group度比佢地自己睇

整愛滋疫苗啫
照計做化武都知會捉蟲入屎忽
如果係真就變咗之前基因編輯嬰兒單野續集
成件事make sense 好多

我淨係睇到好多證據顯示你屋企人係智障

法國政府即刻縮

“That does not make sense. These are very small elements that we find in other viruses of the same family, other coronaviruses in nature,” virologist Étienne Simon-Lorière of the Institut Pasteur in Paris, explained to AFP.

“These are pieces of the genome that actually look like lots of sequences in the genetic material of bacteria, viruses and plants,” he says.

“If we take a word from a book and it looks like another word, can we say that one has copied from the other? This is absurd!”

Simon-Lorière is manager of the evolutionary genomic structure of RNA viruses at the Institut Pasteur, the report said.

The alleged modifications of the virus — which would seek to get rid of foreign elements (genetic pieces of HIV) — are undoubtedly false, adds Simon-Lorière, who abstained from any comment on Montagnier’s “waves” theory.

推，講真話

其實佢不嬲都係親中
冇乜好講 藍底撐警
所以都唔多討論
頭先有一下拉到去64 佢都話有64真相可以講
我就黎想請電視台黎訪問佢

仲有中文source

好似話證明依隻嘢係自然嘅證據係石正麗提供嘅
然後如果果個證據係fake嘅話，病毒就唔可能係自然病毒
偏偏石正麗喺出事前一個月先公佈依樣嘢
然後佢只有間接證據
只要偽造份lab report，個個都可以話自己有證據

Why not both at the same time?

拉

專家證實

以下是呂克·蒙塔尼耶相關訪談的文字記錄：

記者：呂克·蒙塔尼耶教授，您好，新冠病毒的基因序列的編譯要比艾滋病毒的基因序列編譯迅速得多，但是，您認為這一編譯工作還不夠全面？

呂克·蒙塔尼耶：武漢實驗室研究冠狀病毒已經多年，是這方面的專家。這就促使我對這個病毒的基因序列進行了更加深入的研究，不僅由我個人，還有我的同事數學家Jean Claude Perrez共同進行，他將 數學運用於生物基因序列的研究。他對基因序列的所有部分都進行了研究，我們並不是最早發現新冠病毒中有艾滋病毒基因序列的，之前印度學者 也發現新冠病毒的基因組中含有別的病毒的序列，對我來說，這別的病毒就是艾滋病病毒，但是，他們的文章在正式發表之前被迫撤回，因為他們受到太大的壓力。但是，科學的真相總會大白於天下。

記 者：我們可以理解在新冠病毒中發現艾滋病毒的基因序列會使您很吃驚，但是，這是否有可能是基因自然突變的結果，比如說，一個艾滋病患者感染上了新冠病毒之後所產生的結果？

呂克·蒙塔尼耶：不，人體不可能如此直接地影響病毒基因，要在病毒基因中插入新的蛋白必須通過實驗室，這在幾年前還比較困難，但是今天已經十分容易。

記者：對您來說自然病毒的說法是不可信的，一定是人為操作的結果？

呂克·蒙塔尼耶：對，這個病毒是根據一個來自蝙蝠身上的冠狀病毒製作的，之後，可能是無意中泄漏到實驗室外。所謂來自海鮮市場的說法只是一個傳說而已。

記者：製造這一人為病毒的目的是什麼呢？是製造一個生化武器還是研製預防艾滋病毒的疫苗呢？

呂克·蒙塔尼耶：我認為研製疫苗是最理性的解釋，使用一個不會至病的冠狀病毒作為載體來承載抗基因的艾滋病毒的分子以此培植預防艾滋病的疫苗。

記者：這是一個悲慘的澆花的人自己被水澆濕了的故事。

呂克·蒙塔尼耶：對，這是一個學巫術的學徒所犯的錯誤，分子生物學可以作許多實驗，但是，我們忘記了自然並不能夠接受所有的實驗，有一些必須遵守的規則，如果自然難以接受的話，就會對我們做出回應，這就是目前正在發生的事。人體正在自然地拋棄一些病毒中人為的部分，這一點我們從病毒的基因的演變過程中可以看出，最後感染新冠病毒的患者，也就是今天美國西海岸病人身體中的病毒基因含這些插入的部分越來越少。

記者：這或許是希望？

呂克·蒙塔尼耶：或許是，或許我們什麼都不用做，疫情就會出現專機。但是，已經死去了這麼多人。我有一些建議可以加速事態的改善，比如說，我們可以使用干擾波等等，但是，這就需要資金與投入。

記者：您所介紹的非常清楚又十分恐怖，您是一位聞名全球的學者，又是諾貝爾獎得主，但是，儘管如此，或許您還是有可能被批評是陰謀論者？

呂克·蒙塔尼耶：那些掩蓋真相的人才是陰謀論者，我有許多中國朋友，疫情爆發之前幾周我就在中國，我認為中國政府如果從一開始就把真相告訴大家那就會容易的多， 中國政府應該承任病毒從實驗室泄漏的真相，因為真相總會大白於天下的，尤其是病毒基因中不僅有艾滋病毒的序列還有別的病毒的序列。我並不是要追究某些人的責任，但是確實有人在作各種各樣的基因實驗，中國政府必須為此承擔責任。尤其不應該禁止發表有關研究病毒來源的文章。這是十分荒謬的。而且這還給人造成一種錯覺，好像今天的科學並不在於真相而是在於某些人的個人意志，這對科學研究來說是災難性的打擊，因為沒有人會繼續相信科學了。所以，我希望中國政府能夠繼續承任，他們已經開始承任實驗室存在問題，但是必須進一步努力。必須指出的是，中國實驗室受到來自美國的重大的資金甚至可能是技術援助，所以病毒的來源並不僅僅是中國。我的目的並不是做一個警方的調查，並不是要譴責某些人，誰都可能犯錯，伊朗政府之前就錯誤地擊落了一架飛機，造成一百多人死亡，我期待中國政府能夠有足夠的成熟度能夠自己承任自己的失誤。

如果係咁個HIV教授都幾柒

你知，我知，美國知，世衛都知，就係歐洲果班阻膠領袖唔知

共匪唔夠美帝軍事科技，走傍門左道偷偷地製造生化武器

以而家西方情況一定反駁聲音遠大過支持
成班政治行先，咩都話陰謀論
除非搵到多d證據班仆街先會收聲
但轉頭又會當睇唔到，然後又話西方都有好大責任

巴打，感謝你
全連登清洗五毛行動

支那想滅全球人類 島不要人

當日解放軍去接管P4就肯定有問題

如果下屆NOBEL頒獎比武漢實驗室就正啦

有冇多少少source

我8錢1月頭已經屌係共狗生化戰！！

為左攪禍西方尤其侵侵兼解決支那退休金爆煲同外匯問題，殺敵三百，自損一千萬又有乜所謂？？從來百姓人命係支共歷史係冇乜價值嘅！！

就係因為中共肺炎病毒是人工合成製造出嚟
所以中共將肺炎疫情隱瞞囉

咁多條人命你老共一定要還

我9錢1月頭已經屌係共狗生化戰！！

為左攪禍西方尤其侵侵兼解決支那退休金爆煲同外匯問題，殺敵三百，自損一千萬又有乜所謂？？從來百姓人命係支共歷史係冇乜價值嘅！！

但睇上面篇報道，科學界仲有爭議喎

雖然超級可疑（武漢病毒嘅源自雲南某蝙蝠，但居然喺幾千公里嘅武漢爆），但起碼都要科學界有公論/美國intelligence 有證據先confirm到

.

特登流出黎照計就直接掟去美國啦

make NMSLese pay!!

如果係真，中共死一萬次都唔夠，雖然coverup 已經夠佢死十次

但切勿跟車太貼

有另一個科學家反駁佢nonsense

難怪有愛滋病徵，仆街大陸狗唔認

何止爭議？
根本即刻就會被標簽為陰謀論
而家情況係個實驗室非常可疑但西方根本唔容許任何討論
同戴口罩既情況差唔多

法國🇫🇷補多腳！

學張建宗話：病毒原頭已經過去勿再糾纏世界應該向前看

武漢肺炎
中共賠錢

武漢實驗室=umbrella公司

大推！
轟佢呀！

中國既Chernobyl

HBO可以寫定劇本

五毛

唔好搞笑喇 noble prize 得獎者
你話信邊個呀？
教授都係用佢自己嘅名譽地位去講

法國真係歸隊支那就真係等制裁都得啦
個實驗室法國佬幫手起
分分鐘支那之前派人去執屎毁滅證據有揾過佢地d專家拎意見比人留埋底

岩呀 根本所謂要完全證實或者科學界共識
係諗法太天真

依家有nobel prize 得主用佢嘅學識經驗名譽地位去講 以佢研究所得 好有可能相信係中共制造
已經係好大力嘅論據
講緊係nobel prize得主 仲要有研究數據
絕對唔算盲目相信權威 同跟車太貼

咁樣都要話小心跟車太貼而小心唔講
咁絕大部份野都唔再講

暫定睇最以都係最初傳個版本
係意外洩露
支那d實驗室工作人員見做完實驗仲有d未用過既蝙蝠剩
就拎左去隔離野味市場賣
但係個d蝙蝠原來已被污染
呢個版本好符合支那人既性格

呢個最符合支那人性格
諗住無用過唔怕既拎去燒毁不如比我拎去賣

推左先
保持觀望態度

你地真係cls

條友本身都有唔少criticism
唔係話唔信佢，睇定啲先啦

野味係大陸係好貴,當然睇咩野味,唔係一般打工仔食得起
可能有人食錯左已感染的動物

或者係研究過程遭實驗動物整傷,接觸屍體時受感染

其實我知道當年起p4時有班後生仔係附近消失左
可能捉活人,異見人士試毒

---------------
香港警魔比記者影到摸女示威者,私刑....大陸官媒都敢顛倒是非話人抹黑
中共認係食野味出事, 真相我覺得似生代武器

新冠病毒來源問題繼續引發爭議，法國著名病毒學專家因發現艾滋病毒而獲得2008年諾貝爾醫學獎的. 呂克·蒙塔尼耶（Luc Montagnier） 教授周四在接受法國的一個醫學專業媒體採訪時表示，他們用數學模式對病毒基因研究得出的結果，確認了之前印度學者提出的新冠病毒帶有艾滋病基因的發現。

大陸醫生一早就話試用愛滋病藥對付武漢肺炎
反應咁快根本就係佢地自己合成所以知試用愛滋病藥

推到中共仆街

條友係黨工

nobel prize同屌柒nobel prize得主條友係身份上根本差太遠
條五毛只係不停loop對中共有利的講法

講國際知名度, 影響力無可比性

2019-10-06
加國華裔病毒學家被帶走前 曾幫中共培訓頂級專家

正～

match
又係P4 lab

“他認爲否認人工合成才是陰謀論。”
呢個係大實話。
世界家下最差的唔係病毒，而係講實話都要就住就住，彷彿全世界已進入咗中國文革時期。

幾時核平小支那?

他表示他對武漢實驗室情況非常熟。

P4實驗室係法國佬幫手起嘅
强國底牌法國佬一早睇穿晒

一早知 邊有咁多巧合

他表示他對武漢實驗室情況非常熟

不過咁熟既話無理由未被中共殺人滅口

所以咪熟曬

條友柒到開post點你名，但冇人應佢

㩒入去都廢事

中共：外國勢力

Ching ho ball

支持呢啲傻鳩繼續玩膠，block咁啲垃圾可以睇少好多智障cm

係因為大家對於fact check重視咗， 冇喺更確實嘅消息來源證明之前，大家唔敢 好似以前咁大肆宣傳

最初一月有個北京衛健委去武漢視察果時中左招，之後話用左款愛滋藥醫返好，果時都覺武漢肺炎應該係人工合成喇。如果係純天然，咁見到係冠狀病毒，照計應該用返之前醫沙士果種方法喇，無喇喇做乜試愛滋藥

睇唔到調查真相，同制止中國病毒擴散之間有什麼衝突

呢個法國學者要小心被滅口

應該要遍地文宣

5毛

你估佢真喺唔知咩 好多嘢心照啦
佢睇怕都喺唔敢講

患武漢肺炎中國專家王廣發：一種抗愛滋病藥物令他一日退燒 未知是否對其他病患有效

生化武器

呢位教授係Nobel 人用佢名譽去講佢嘅發現！如果佢都叫唔夠料叫唔好亂傳，我諗全世界冇邊個夠料！ 都睇出果條友傾向五毛！

做得好

佢唔認你吹佢唔漲，鬼佬唔想打仗，個個奶共扮睇唔到

怪唔之得Gilead隻愛滋病藥有效

法國人講
支那應該無得抵賴
因為P4都係法國人幫忙起
不過估到支那一定會拖埋法國落水
5毛最叻打泥漿

諾貝爾生理學或醫學獎本身得好少人有,計在世未死的人更少
果條藍絲五毛會員就用屌Luc Montagnier 的二打六發言狂洗post

姐係有一代宗師唔信, 信二打六?

希望多啲人出黎講已經學識唔抱有期望

該來的來了

等睇侵侵retweet認證

孔子獎得主話係美軍做出黎

袁狗就算知都唔敢講啦，就咁講係野生動物傳出黎都比人屌佢到仆街，我老豆老母話佢係黃屍

不過按最簡單邏輯，發現個市場有病毒，清左佢咪得
姐係好似發現禽流感，都即刻殺哂啲雞清哂個街市

袁教授唔敢講太盡

可能怕變浮屍
大家知香港警魔狂殺人

講人話

終國人要付出代價

連登係三個月前已經講緊啦。。

wow

中国製造病毒

人性就係不願面對真相
因為認同呢個講法就有責任制裁中國

從來唔係證據問題,係意願問題

中共：立即射鳩佢！！(用人民幣)

支那蝙蝠本能係合成病毒

可唔可以再次割讓香港俾英美

咁中咗隻毒咪啫係中咗愛滋？

袁狗有冇攞過諾貝？佢得香港人識咋

推！

大大力推

算係科學認證未，即刻去國會做證

2025中國制造
一die一路
亞投行
中國夢

雜總：嗯～～～天氣不似預期

多謝你Ching
我都一早block 7咗佢

講得太盡觸動玻璃心，以後連刷邊球都無得打。

SARS應該係自然產生
武肺實驗室走失合理啲
可惜冇證據都係諗出來

他表示他對武漢實驗室情況非常熟。

篇稿係咪未寫完

721831101111

其實d消息同片咁易就比網上人知道

會唔會係中共特登比佢地咁做

從而spin走真正既原因

其實都好明顯係

邊句話fake

支共：諾貝爾醫學獎得主算得乜嘢，有無拎過支那孔子獎？

原來支那有咁高科技
平時話佢好落後

轉做污點證人

2004年希拉克訪華果時簽合作協議，法國會提供技術俾中國起武漢P4實驗室，公開資料黎架，上唒新聞，冇乜野好煲大

唔係要 block, 係要狙擊

王廣發係咪死尻左，咁耐都無聽過佢既消息

人話 真話

另外 唔該歐洲啲左膠民眾同政府儘快清醒

Why not both?

推啦屌

馬克龍條撚樣仲撐話唔關事

生化武器整黎特登放係日本台灣歐洲美國
而家就洩漏左自己人賴野

然後有技術人員就將病毒送送去全世界

又唔衛生，最唔中意跟程序

唔賠錢就n國聯軍

兜巴刮落馬克龍度

咪用蝗語擦邊球

想俾日落國再出賣多次?
美屬香港

所以叫武漢肺炎係無錯嘅

其實全世界都知係中共整

但係知又點 除非一係開戰 一係你就食死貓

大家都知係合成
但大家唔想發大件事先話係野味

點知支共無恥到反賴其他人係源頭
袁國勇一直幫緊佢都唔領情
等被全球杯葛啦

唔開戰仲有好多嘢可以做，制裁禁運你支那你都大鑊

美帝已開始立法案，要求土共賠償。
提法案的藿利議員來過香港，反送中個時。

支那準備緊打仗喇
美國日本d廠走都走唔切
去得咁上下就應該打得

上Twitter推爆佢！

真象只有一個。土共編了好多故事，已被戳穿

唔撚係掛...

Tui

原來土共想用武漢病毒害上街集會的手足，平息呢場運動，結果沒成功，反而係武漢失控，接落來傳播全世界。
手足可能系因為有戴口罩，眼罩，手套及走時換衫，再加黑警的胡椒噴霧，催淚彈毒到殺菌，所以土共失手，唔染給港人。

藍絲: 黑學者！黑專家！

係女支術人員呀！！！

我1月已經講係用支那傳出去啦，支那係全班最多出口嘅，尤其武漢不嬲多短期歐美星日旅遊實際出鐘，公開秘密！！！

專家支那勇唔該列出嚟

Cls

pin有冇新聞源

4p p4 電視冇播呀

諾貝爾學者加持，認為係合成病毒，咁係咪生化武器就各有各講啦，北平共产党仆街啦！

睇黎要開支那片

淨係杯咁簡單賠錢喇屌你老母

link

我講既係呢單

記者追問：「製造這種人為病毒的目的是什麼？」蒙坦耶研判，「為了研製疫苗」是最理性的解釋，使用一個不會致病的冠狀病毒作為載體，來承載抗基因的愛滋病毒的分子，以此培植預防愛滋病的疫苗。但陰溝裡翻船，「就像一名學巫術的學徒所犯的錯誤，分子生物學可以作許多實驗，但是，我們忘記了自然並不能夠接受所有的實驗，有一些必須遵守的規則，如果自然難以接受的話，就會對我們做出回應，這就是目前正在發生的事。」

武漢P4個黃燕玲 唔係傳說中死咗既0號病人咩

唔賠錢，打柒佢

舊年6一7月加拿大拉左携帶病毒返大6單嘢又冇左影

WoW 希望歐洲人真係識醒

冇衝突 食咗實驗室入面隻蝙蝠

推上熱門先

piush

嗱嗱嗱TVB又俾料喇，係咁播華南海鮮城，p4冇哂影，目標清晰

p4在此幾年都好出名，不過現已被大陸删除哂

快D拎多D P4既證據出黎啦

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問好野可以出街lu(會員#245065)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

好野可以出街lu(會員#245065)你屈咗幾撚多手足係賤賊/五毛?

呂方

保護Luc

末有武肺時，大陸成日都有綱站講p4嘅成就巴閉嘢，衣家影都冇，我讀書少唔識佢講乜喇，剩係知佢在大陸都好出名

法國

記者：您所介紹的非常清楚又十分恐怖，您是一位聞名全球的學者，又是諾貝爾獎得主，但是，儘管如此，或許您還是有可能被批評是陰謀論者？

呂克·蒙塔尼耶：那些掩蓋真相的人才是陰謀論者，我有許多中國朋友，疫情爆發之前幾周我就在中國，我認為中國政府如果從一開始就把真相告訴大家那就會容易的多， 中國政府應該承任病毒從實驗室泄漏的真相，因為真相總會大白於天下的，尤其是病毒基因中不僅有艾滋病毒的序列還有別的病毒的序列。我並不是要追究某些人的責任，但是確實有人在作各種各樣的基因實驗，中國政府必須為此承擔責任。尤其不應該禁止發表有關研究病毒來源的文章。這是十分荒謬的。而且這還給人造成一種錯覺，好像今天的科學並不在於真相而是在於某些人的個人意志，這對科學研究來說是災難性的打擊，因為沒有人會繼續相信科學了。所以，我希望中國政府能夠繼續承任，他們已經開始承任實驗室存在問題，但是必須進一步努力。必須指出的是，中國實驗室受到來自美國的重大的資金甚至可能是技術援助，所以病毒的來源並不僅僅是中國。我的目的並不是做一個警方的調查，並不是要譴責某些人，誰都可能犯錯，伊朗政府之前就錯誤地擊落了一架飛機，造成一百多人死亡，我期待中國政府能夠有足夠的成熟度能夠自己承任自己的失誤。

係人都知啦
問題係當時無人敢膽出黎講
依家係真正大粒野出黎講
佢88啦.又起大陸做教授

呢次咪更加可信lo

笑死
五毛都有打手

智障無腦真係冇㡳線

well done bro

聽落你之前有backup晒所有文件靠師兄幫手喇

有冇咁啱呀
加拿大個愛滋病專家又係突然瓜咗
佢之前係加拿大p4實驗室個head
俾支那間諜偷咗病毒

he currently works as a full-time professor at Shanghai Jiao Tong University in China

佢係病毒學家，諾貝爾獎仲同愛滋有關，夠晒權威。
但喺大陸做 prof 又爆大陸嘢有啲奇怪，不過諾貝爾獎得主又唔似會亂講嘢

你最醒 得未?

會唔會係收左支那錢做醜人角色
特登扮爆料但其實挾哂口供講d 錯既野
支那一早有哂料去反駁

咁樣去帶風向等無人再信病毒係支那合成出來, 係老屈支那

人之將死 其言也善
佢88啦
仲可以有幾多年命

首先.就算支共比錢佢
佢都係帶唔走.而且佢既歲數已經接近返天國
佢對人類最大既貢獻係搵到aids
所以依家佢根本唔怕支共
就如李嘉誠一樣

Tweet

唔該Ching

呢位人兄精
直接指向生化武器班投共者,智障反而會話你無證據同歧視

順住呢個講法諗係會自動懷疑中共玩生化武器

有時暗示係好重要

正解
姐係依家指明係你做既
但我覺得你做出黎都係為好事既...
但係受害既人會唔會咁諗?

如果係真 美國打7 中國唔出奇
一粒核彈打落北京同所有解放軍地點
唔該！

法國佬雖然大部分左膠上腦
但科學上一定會堅守原則
實話實說

佢老師話佢好SHY，唔好打擾佢喎
慣用手法，搵第三者發言

Thanks, 推

好多港豬話係自然病毒來架

其實一月已經過係人做！2018年 解放軍仲有出新聞介紹

記住係法國幫手起P4實驗室
入面入點 設備 好多野都係法國貨
法國佬好易就知 隻蠢係果P4流出

喺呢度講有用咩？無主流傳媒報呢個新聞喎，同埋我推個聯署都被連登block，香港不支那謂！

唔錯唔錯

國際認證支那武漢肺炎

我想問一樣野

2020年4月，蒙塔尼耶接受法國醫學媒體採訪時表示，他們用數學模式對病毒基因研究得出的結果，確認了印度學者提出的新冠病毒帶有愛滋病基因的發現。[4]

冠病毒帶有愛滋病基因？？？？？？ 咩意思呀？

事實呀拿

歐美左膠照樣扮睇唔到

全球追究支拿行動

姐係實驗室中人工合成的病毒

「青山奇文」陳雲：我不相信食野味引致病毒

支共根本就淨做反人類行為
垃圾政權 一定要追究

我諗類似之前好興講嘅基因剪接CRISPR

連登仔睇唔到

點解會比佢知道左？？

唔係講好左唔講出尼？？

支国要還

微生物學博士、美國前Walter Reed陸軍研究所病毒系實驗室主任肖恩‧林（Sean Lin）認為，武漢病毒和舟山病毒的E蛋白氨基酸序列達到100%一致，是一件極其不尋常的事情。因為E蛋白對於β型冠狀病毒的病毒形態、組裝、出芽以及病毒致病性都有不可或缺的作用。如果病毒更換了宿主，很多細胞因子都會變化， E蛋白也必然有相應的變化來調整病毒的合成和致病性。

他進一步指出：E蛋白的基因和S蛋白的基因位置鄰近，在病毒RNA的複製過程中，這兩個基因也都是要經過一個產生亞基因組RNA （subgenomic RNA）來完成複製的，也牽扯類似的細胞內因子和病毒RNA聚合酶，所以這個過程中產生基因複製的錯誤率也都是相近的。所以，沒有理由在自然的病毒複製過程中，S蛋白有着各種突變，而E蛋白在整個宿主都變換掉的情況下保持完全相似。這基本上是不可能自然發生的。

70幾年前資料破碎可以鳩作南京死三四十萬人，今日有根有據全球大屠殺就又兜又飄移

留名

大紀元由一開始已經咁講。唔經鬼佬認證硬係冇人信

又不見了

Fact

權威人士講野

等爽出黎話條友唔識

呢d永唔見tvb有分析認為

我要見律師